其實唔敢入d 潮牌，名牌鋪頭算唔算好毒

見d chocolate aape 個d 入面係mk 仔mk 妹做sales 就唔敢入
毒撚到出汁
其實唔係 好多人都係咁

兩個負皮

負評比你個on9投票撚

Chocolate 同Aape係潮牌？名牌？
喂 好普通一間鋪頭咋喎 可唔可以唔好睇到自己咁低
你話唔敢入VanCleef 、 Cartier 果啲就話啫

你諗下人地搵幾多

完全唔覺 chocolate 潮牌囉